[一句講哂] 側田唱歌好唔好聽

隔離post見到好多人撐鄭中基暗踩側田
當然兩個都紅過又係好歌手

側田本身作曲同和音, 到自己做歌手唱果時d 風格真係perfect match!
加上佢本身矮又禿頭, 唱慘情歌, 比人飛果d 歌真係特別慘情
出一隻碟已經開到演唱會已經破哂紀錄 (開前出左第二隻)
我認為側田屌打2000s 大部份香港男歌手 (除左eason)
可惜一次男金都未攞過

唔講咁多, 立即去歌！！

Kong - 個人覺得係香港最正既用電影做主題既歌, 講呀kong 毒撚心情

一句 - 個音樂底好好聽 發揮側田feel 至極

卡通歌 - 毒撚幻象與現實

好人 - 卡

二等天使 - 就算溝左女神都覺得襯佢唔起

程詠樂

佢唱live 慘歌可唔可以畀d感情
下下慘歌笑住唱破壞曬氣氛

命硬 - 毒撚少, 決心大

未輸 - 有種憤怒同苦中作樂

睇返原來有啲角度幾似劉馬車

近年的確無左果種感染力, 好似玩玩下咁 (我訪問講過有段時間無左對音樂熱情)

但睇返以前演唱會, 佢每首歌都講一個故事, 點解作
真係聽到喊
真係唱作人先可以表達得咁好

係好撚好聽

決戰二世祖 - 其實我怎會輸給這二世祖 加埋個曲風好似痴左線談笑風生咁....屌好撚sad......

冇負評

唱功好，但聽落冇乜感情

利申：以前細個好鐘意，大個聽返就覺得有呢個問題

佢而家作嘅歌都有故事有感染力 只係方向唔同左 同埋人大左對一首歌嘅睇法會有改變
不過佢而家唱live係似enjoy唱歌多 所以唔會再見到佢唱慘歌會喊 感覺反而佢笑住唱會有種睇化左嘅感覺

大陸唱果首命硬 🤦🏻‍♂️

個個版本真係不了

好似打住飛機唱咁撚樣

冇人鍾意無言無語？

如要靠開口先知我在左右 講多久都也未夠

基本上側田嘅歌都好聽 太難list曬出黎啦

側田唔賣唱功，你認為佢係賣咩？

側田好聽呀唱歌，佢把聲真係聽一次都已經令人好深刻

一定要聽呢個live

呢首歌真係好好聽

真係EASON第二
除左EASON
側田真係算係最有料

真

男歌手得柏乳同側田

咁都上神枱
首首都嗌到拆天咁款
一味情歌

古巨基？

佢成日用個唔岩嘅feel去唱歌

2000後最接近Eason嘅男人 當年同Eason爭到仆街 把聲勁靚特別係假音 但俾人低估到不得了 好多人都忽略左佢
數靚聲佢差唔多好過曬00後所有歌手

講起古巨基 側田當年都算係佢帶出黎 造就另一個香港靚聲歌手

聽過live先會知佢把聲有幾靚

冇錯，同一首歌聽多幾次隻耳仔會好唔舒服，一味係度嗌

佢把聲好好聽

愛的習慣

以前好聽
依家live麻麻 好似hea唱 一係就9嗌歌
以前係嗌得好聽

而家唱歌好似無左以前個種感情係入面咁

張敬軒

上個月903音樂會有喊喊地

好撚好聽

少少

其實聽返以前上一代啲人唱歌
好多人唱歌都著重運氣、咬字、唱功、力量

去到呢一代 唔知係咪因爲Eason
佢個種外向嘅抒情 感情流露
真係好容易就感染到人
導致呢一代比較 大家都好鍾意呢種著重情感表達嘅唱法
反而冇咁著重靚聲？

其中一個係方大同 歌好聽 人有才華 但比較內斂

樓上有人話側田笑住唱情歌 大家都覺得好不滿
係咪因爲Eason影響咗香港人嘅耳朵？

利申：吹水 歡迎互插討論膠流

把聲聽落去好舒服

美麗之最

幾鍾意佢，把聲好靚，啲歌全部都好好聽
極有感情，聽到好入肉

古巨基把聲好聽,
不過側田個音樂底好豐富, 唱出黎有種香港歌手少有既味道(但又未over到懶係藝術果堆), 有風格得黎又keep到pop
就好似eason好英國讀音樂係有d唔同..唔只點講

有無側田fans 證實下

側田係咪無唱過好人正常版???
次次見佢live都唱尾段假音版

尖叫現場 super live

呢個先係原版嘅好人